香港拉鄭麗琼=中國拉任志強

任志強畀習敗敗拉咗，連王岐山都無得求情件事全世界都知。
任志強於wechat出討習檄文vs鄭麗琼於facebook轉post聲討警暴
任志強因言入罪vs鄭麗琼因言入罪
將兩件事對比，即係香港法治=中國特色法治，而眾所周知，中國特色法治=人治。
故「香港拉鄭麗琼=中國拉任志強」係向世界證明緊香港法治已死，淪落到同中國一樣咁衰。
twitter手足，趁任志強件事咁大聲浪，撥火吧

任志強事件已在香港發生

推上國際，人權法，香港關係法可用制裁

自推

繼續推

push

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

聲援任志強係為咗支持鄭麗琼

twitter要人啊，search"renzhiqiang"，去comment啦

類比正確

咁就要去人哋啲tweet度comment啦

習敗敗係好名

睇多啲twitter佢大把花名